再講多次 係自衛還擊

事必有因 唔係私了

跟我讀一次

自衛還擊

推